點解無左智激校園 係咪怕講政治

係咪

小學生咋喎
啲辯論議題有政治嘅咩

以前智激校園之前仲有一套兒童節目
又係四點半做 成班細路坐係到聽水哥哥廢up

Dididada?

一出可能已經用普通話做節目 玩撚完

dededada 應該都係
記得係星期六做既
06 07年左右

智激校園當年我睇電視
心諗點解個個細路咁勁
點知我間小學俾佢地邀請
後尾我抽唔中去做啦啦隊
最尾佢地窮左 返到黎同我講
佢會係開拍之前俾定d劇本你地背定答案

無線講政治咪洗晒啲小朋友腦